鍾意左個唔應該鍾意既人...

是咁的
岩岩識果個女仔既時候已經知佢有男友 識耐左發現佢係我理想型 但我同自己講過佢唔可以係我既target 因為真係唔想好似拆散人地咁
到近排發現開始對佢有感覺 成日都想見到佢 見到佢會心跳加速 又夢到佢 就知中左招 但我真係唔想做第三者去界入佢地 佢讀多半年可能就會轉校 我應該等佢定應該點做？
利申：初戀
Sorry for 1999

等埋單

中學生就努力讀書啦

大專

照下鏡
應該就知道自己介入咗都影響唔到啲咩

一係你夠料嘅就搶佢返黎
唔係就返屋企對住佢啲相ff下打下飛機算
做男人唔好咁撚婆婆媽媽

Asso學人溝女？